試過返工最大獲做錯咩？

之前做dealer, 正常有demo 同 production platform, 懶冇 login demo platform試野點知奶野, 一野throw咗口距離市場價20 幾點嘅價, 斬咗一堆d客倉, 然後公司個電話就係咁響
好在果陣個市都算靜, 結果淨係total賠咗六萬蚊比客左右 同比腦細屌咗一輪咁

ｄ單開唔返咩

內射咗個客

貨船

下刪3000字

開返，但啲客實話到告你地公司乜乜物物， 點會就咁收手， 結果都要用錢塞住佢地把口

上錯老世條女

同老細溝埋同一條女

次次有呢d topic都想睇多次

入左間垃圾公司

做IT

一野熄哂production server

留名等睇

入錯油

send左公司內部資料俾街客

舊公司做工程，有次要同澳門某大賭場投標，老細好睇單嘢，連搵supplier 同labour 報價都唔講得邊間賭場。

嗰賭場一向用A system，但supplier 話A system 已經無賣，轉咗做B system，我就追問多啲detail 想拎報價。個supplier 問我邊個場要用，我照答係XX 賭場，個supplier 即刻話唔賣畀我哋。

原來B system 係我哋一個競爭對手同個supplier 一齊投資研發嘅，所以個supplier 只會賣畀我哋個競爭對手，唔會賣畀我哋 呢單嘢同上司講咗，上司屌到我屎忽開花叫我自己同老細交代。過多兩星期我就辭埋職

唔知老細知道單嘢未

rm -rf /

會唔會又出現爆玻璃 同埋 入錯油